【正視聽】入一入嚟討論一個根源性問題：黨鐵！看門狗！

就嚟就到9.29反共大遊行, 同埋10.1國殤大遊行, 兩者嘅地點無疑是港島相見
但是由9.15大遊行(坐底50萬望80萬)可以見到一樣野, 大家唔再敢搭黨鐵, 好驚比看門狗抄牌同埋濫捕 再望返當日交通情況可以得知, 巴士網絡根本難以負荷百萬人流 (唔提班縮頭烏龜) 如果你地幻想重現百萬大遊行(港島100%唔會再批不反) 根本唔能夠唔依懶黨鐵網絡, 我想大家開始用文宣攻勢令到大家重新展現香港人不屈不朽精神 約定大家9.29/10.1 銅鑼灣相見, 去過6.9 6.16 8.18 就會知道人多到塞爆黨鐵3小時, 看門狗有咩好怕wor

你封埋中環, 我就去金鐘
你封埋金鐘, 我就去香港
你封埋香港, 我就去搭船/巴士/綠色線轉車
我身為香港人, 9.29 同埋 10.1 死都會港島, 沒人阻到我

致黨鐵+看門狗：

我要去中環

我要去金鐘

我要去香港

我要去搭船

我要坐巴士

我綠線轉車

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

認同就同我推

【最後3小時】香港又送錢比大陸，買大陸電

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

早/遲幾個站落車
再轉車 得唔得

無論黨鐵定犬畜
有咁多人力物力同時間嚟查咩？

行街-＞一齊搭鐡-＞封鐡-＞上站-＞去下個站-＞Loop

全部人一齊做有無得諗？